WinnaBB過左黎未

好掛住你同班阿婆

過左黎啦

俾個user id黎 我block佢

做咩要block佢